吊那星 今年nba分分鐘熱火公民champ

4:0大炒些路迪

lbj想做goat下世啦

得罪我地熱迷冇好結果

知唔知熱火champ過三次

Miami~Heat~

熱火上呀

熱火

jb
76 狼走寶 留唔到人

55波。。。未必贏

嬴撚到LA力架咩

有咩關係

究竟講緊藍球定足球😔

熱火=熱血
LA=民主黨

可能又有得睇iggy 守占屎